What next......

My dearest & bravest Bros & Sis

Comrades!
Fellow Hongkongers!!
Let’s go underground,
In facing such a cunning and brutal monster.
We’ll come stealth through the night,
When they think that we repine...
We’ll strike when they eat;
We’ll strike when they sleep;
We’ll strike when they laugh;
We’ll strike when they weep;
We’ll rip them with our fiercest might!
And we’ll show no mercy when they bleed!
We have no remorse when we come forth,
As we’re the bravest of our breed!